想知王騎今晚贏咗幾多錢？

睇你個衰仔一定重注蛆啦 記得請手足食飯呀